DOJ Government Counsel interviews?

Anyone applied for the DOJ Government Counsel role? It's been more than 2 weeks since I've submitted my application and I haven't heard anything so I'm a little worried.

There was a little blurb on the application page saying something to the effect of "if you don't hear back by [x] from the time of the submitting of your application please assume you were unsuccessful". But I didn't note down the relevant time period and now I can't access the page again unfortunately

Thx

Really useful answer. Thanks.

岩岩收到email 1月 interview

Thanks.

Has anyone received a 2nd round interview invite? Thanks in advance.

Bump ^. Thanks. Has anyone received a 2nd round interview invite?